有無人試過訓醒好精神，完全無攰嘅感覺

未試過
試過

從來未試過咩係精神飽滿